買匯豐賺左400%，發達了

400% 買隻馬都有

用支牛仲要用殘體 鬼唔望你輸返哂啲錢

唔該晒，開put先